有無手足有玩fifa17 ps4

好撚悶 招人vs

psn: tylersyck
add me
就食飯 玩一po

Ok

kevin22475109

add 左?
見唔到有 fd request

10秒之前add左

add左我未

invite左你啦

打埋呢場先

入左 唔party啦個mic壞左

快啦毒男

彈game

彈左game 咩事

試多次
唔得無計啦
你同 kelvin巴打挑

Pc得5得

不了

巴打唔 set online squad
用緊舊人

等緊你加呀

花兒都謝了

其實有冇add我

打完 而家add

Gg 手足 下次再打

好波巴打

甘道夫 u invite me